成副身家得番$50 點捱兩日

50蚊現金+一張m 記豬柳蛋換領卷

點解我生活咁凄慘

三場豆腐花

Indomie $22 10包
夠食兩日，仲有閒錢買嘢飲

哪有蛋

洗唔洗返工先？

Download 個麥記apps有蘋果批送
每日拎一個 夠捱啦

岩岩先發現蛋都冇隻，陰尻工

要啊， 唔通真係帶飯(營多) , 岩先仲洗左20 蚊飲天仁茗茶， 睇黎今晚果餐要去cafe de carol食2 手飯

拎$50買曬雞蛋 一餐烚3隻 仲可以提早了結自己

即刻dl app先 thx

食二手飯啦

5張六合彩，做人走狗自己揀

唐記

以為兩個月

捱一日咪算囉唔洗煩

food court大把飯食啦
仲要唔洗錢
你有50蚊已經好富貴啦

冇錢仲飲天仁茗茶

六合彩星期二先開

俾個銀行戶口黎

唔食野咪得 兩日好易捱姐

麥麥聽d批要第日先食得
反而ok個apps有免費野食有10蚊現金卷，連埋個豬柳漢堡頂過今晚先，明天再續

會唔會起到我底？

早餐食薯餅，午餐晚餐都係細薯條
加埋都係20

Inbox去我個page

公仔麵大餐
應該有錢買蛋 炒黎食

番放工岩岩好負錢都用埋黎坐車了

營多 捱2星期都得

街市 粟米 /佳寶 蕃薯
有營 飽肚
拎去 7 ok 叮熟佢

去馬會

早餐買包食
下午買杯麵食
夜晚出前一丁

生命麵包

邊頭返工

邊區，我請你聽日食午

買到5個魚柳bell 仲想點

50蚊兩日都要上來問 你話50蚊一個星期就話姐
炒日散都夠你食五日啦

不如趁未死買定d香燭冥鏹

唔係死左都要做餓鬼

樓豬身在何方
洗唔洗返工
有冇狗貓要養
俾個2日攻略你

營多世界第一

你醒水嘅自己搞掂佢
無謂要我哋難做

曼聯熱刺和波

有幾難做？
Block囉 講到你上門斬人全家咁

仲飲天仁茗茶

麥皮一大盒十幾蚊
蛋一大盒十幾蚊
加滾水撈埋食

有纖維，碳水化合物，蛋白質，仲低鹽低糖低油
由於唔好食，呢度三十幾蚊夠你食成個星期有找

話說點解係2日？巴打13 號出糧？

係啊陰質工， 其他資料唔講了驚底被起

馬會好近諗住試下，但係

信用卡，Apple Pay

唔明有咩困難, 你有信用卡咪得, 無信用卡就唔該申請啦, 下次唔洗咁慘

第一次咁窿， 當個戶口冇哂錢，成個銀包又得番咁有限度既現金， 個感覺真係好難受 , 心情都差d